黃之峰你唔撚係真係推張崑陽出嚟選呀？

張崑陽幾好

唔撚使咁多有幸哂resume啦
唯一有幸既地方國際線冇俾你三個搞爛

真相是你們只是一群政治暴發戶——致張崑陽及HKIAD一眾成員的忠言

一能力廢到喊
二錢銀唔清唔楚，三球野籌咗冇交代
三來沈旭暉加持捧出嚟

好？

gphone 連個look 都泛民化左

你們盡可以在自己臉上貼金，繼續說香港人權及民主法案是你們遊說而來。但同路人心知肚明，法案香港抗爭者的血和淚，再加上中美新冷戰格局下的結果。然後你們真正做過的是什麼？是張崑陽在美國國會上辭不達意、準備不足、要Sharon Hom女士一再為其解圍的糢態？還是邵嵐在德國之音的訪問中，被主持問到理屈辭窮、最後竟與勇武割蓆和冒充大台的災難級表現？說回來，邵嵐小姐那段驚嚇程度堪比抗爭天使的訪問，早已成為微博上用以證明香港暴徒都是廢青、勇武手足早以失控的論據、敵方陣營在Youtube課金廣傳的文宣。遊說的工作，你們是做到了，只不過對象不是外國政要而已。看到這裡正在狂屌我是分化撚、熱狗的人們，這些你們都不知道吧？

你們的無能，我可以隻眼開隻眼閉，以為碰過了釘子，你們可以成長起來。然而遊說台灣難民法一事，讓我見到你們不但止無能，還狂妄自大、無知自戀、自以為是﹗

「自由世界最前線」、「21世紀的西柏林」，以至未來的和平獎、時代風雲人物……種種給予香港抗爭者的光環和虛名，已令你們衝昏了頭腦。人家台灣人民，在你們還是一粒精蟲卵子的時候，就已經用自己的鮮血對抗過暴政，我們走過的路人家一早走過了。他們是我們抗爭的先輩，然而在你們的爛口之中，卻成為了需要你們保護卻忘恩負義的愚民﹗完美化解陳同佳詭局的蔡英文，則成了符碌撿到人血饅頭的政棍。

我屌你老母﹗你班仆街有冇家教？自魚蛋女義士起，台灣政府從來冇試過、亦無跡象計劃過要遣返任何在台義士。你地仲去勾結時代力量，畀彈藥佢地攻擊蔡英文？人地欠咗你啲咩？正如你會唔會去屌美國快撚啲制裁林奠、習維尼，唔係香港你邊有咁容易叫全世界圍堵中共呀吓？係咪想食人血饅頭呀？喺HKAA同陳雲舉下牌多謝侵侵都會畀人屌嘅同時，你地憑咩拎香港人個名去幫時代力量？有幾自大同幾無道義先會咁樣反咬蔡英文呢個重要盟友？定係你地畀時代力量利用咗都唔知？

收撚皮啦煩過閪

張崑陽成條team有邊個有料？

鑊鑊出事
要自己友抿屎
快速增加己方經驗值

1. 你做乜搞分化 有熱狗唔屌屌張崑陽？😥
2. 你推左咁多眾籌，有幾多個係有交代？🙄
3. 沈狗叫你地選功能組別你地又選？😣

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

拉

1. 唔認同就屌冇分黨派
2. 攬巴g20有出報告
3.一樣還一樣
沈旭暉策略正確
但佢推既人要三思

立法會都冇用，唔選個出名嘅可以繼續打國際線，好過選班冇人識嘅素人區議員同泛民

張崑陽仲要本土喎

你揾gphone陪你出街或去外國遊說
邊撚個都出名啦
喂阿哥佢依家出名柒

咪張崑陽...

然後你們真正做過的是什麼？是張崑陽在美國國會上辭不達意、準備不足、要Sharon Hom女士一再為其解圍的糢態？

4年前本土派發生嘅事喺泛民度又出現一次

通處講嗰啲嘢同四年前啲人鬧梁天琦被DQ後捧Plan B出嚟，有咩分別？

1. 係咪要12 億支那人每個屌完一次先可以屌眾志
2. 你個眾籌同埋當年學民條數唔清楚唔比屌，同黑警林占士口中「淨係調查警察貪污係對警察唔公義有咩分別
3. 泛狗擺明係五毛左咁多年，今日變左民主鬥士，同當年屌完WIKI WONG 係隱形建制派有咩分別?

初選啦屌根本咩人出黎選都有人嘈

最重要Plan B冇誠信問題
同埋佢哋叫講野唔好，後來都有改善

哩三個大鑊好多喎

呢啲傻鳩一定無聽過Sunny Cheung同Joey Siu點柒

柒乜野？你有冇睇過佢大專打辯啲片？人哋口才有料過你班軍師十萬倍啦，根本為屌而屌～